一齊推爆呢條奶共嘅契弟

屌你老母 大敵當前仲搭閪鐵奶共 仆你個臭街 我冇啲咁嘅朋友 已block柒呢條撚樣
大家行到邊到？

推一推

推